純八掛

近排見好多人開始係連登派fyp問卷
有冇人冇朋友，當年嘅FYP問卷係自己做曬咁多份?
又唔好彩比prof 發現 grad 唔到?

跪求各位巴絲幫我做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生

點發現到？

未聽過

識有個自做問卷一樣拎first hon